反惡法，今晚十八區百花齊放真係好成功喎

每一區都有香港手足，班黑警唔夠警力處理！

聽日繼續 後日繼續
長期抗爭
今日打唔爛咪聽日打囉，咁多間中資 永不落空

重防果陣打定冇防果陣打爽啲？聰明既你一定揀冇防先啦

深水埗爆到7彩，一隻popo都唔見

北區變咗彈機毒撚

下次18區分拆到28區開花，每區有一千人出黎帶口罩，就有30000人，popo應該無咁多人on duty 捉哂所有手足啦，口罩又如何？

好似常駐得5000
但今日佢已經有D冷處理
有D地方派10幾20個已經驅散完

手足出來做左要做既，popo出來驅散咪翻屋企訓囉！

放工行過祥華對面大火到癲

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰述POST - 長距離索敵系統